容祖兒邊隻粵語大碟最正？

如題
我先
something about you
joey and joey 都唔錯

空港隻ep係唔錯既
如果真係要大碟就a time for us/小日子

小日子都好好！但係隻同名歌好似唔多人中意

up

我是雞容罐頭

小日子/a time for us

冇。sorry

淨係隻同名曲都抽得贏另眼相看同天窗

一定係空港

Something about You
Give love a break